德國學者指控新彊「強迫勞動」 被當地企業控告造謠 內地律師警告：罪成或再不能在中國坐高鐵

內地官媒報導，新疆部分企業和民眾將向當地法院起訴德國學者鄭國恩。理由是他在網上散佈謠言，指新疆對少數民族實行強迫勞動等，令民眾聲譽受損，連帶打擊當地棉花及棉花製品出口。

有內地律師指就算鄭國恩被定罪，要跨國執行裁決亦有難度，後果可能是他朝入境中國時不能坐高鐵。

Source: 眾新聞中國組

學者：我真係好撚驚呀

請支持眾新聞中國組

點解唔去德國告？

宜家支拿審案被告可以唔在場都告得
真係無撚敵

有份中共內參有講將疆人搬去中原地方都洗佢地腦

高鐵咁危險你坐埋我係份

因為新疆人離開唔到中國

支那鬼國啲高鐵咁危險 無得搭仲好啦

鬼佬無得坐好撚慘呀

我好撚驚呀

agree

中國高鐵咪又係抄德國

屌冇得坐啦